quit U手續要點做?

入咗能大,開學幾日但發現冇人返學,分組project又冇組
讀到好頹想quit
有冇人可以話我聽要點做

閱